{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 갤러리 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時からで、チェックアウト時間は午前12時です。 予約のお知らせとして客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があり、ご利用の客室によってチェックアウト時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 すべての備品の盗難、破損、または汚染が発生した場合は、損害賠償および洗濯費が請求されます。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合がありますのでご注意ください。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒にいると入室できます。 入室の際には身分証明書を持参していないため、利用が制限される場合があり、これによる払い戻しはできません。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "備品の盗難や破損についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "すべての備品の盗難、破損、または汚染が発生した場合は、損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動するのでしょうか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊に制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒にいると入室できます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、利用が制限されることがありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を持参していないため、利用が制限される場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室の利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 438
    }
}